
\begin{exercice*}
    Soit  $f$ la fonction  définie sur $\mathbb{R}$ par ${f(x)=2x}$ et \\ $h$ la fonction définie sur $\mathbb{R}^*$ par ${h(x)=\dfrac{8}{x}}$.
    
    Calculer les abscisses des points d'intersection des courbes représentant $f$ et $h$.
 \begin{corrige}
 2 et $-2$
    \end{corrige}  
    \end{exercice*}
